Title: Kerouacs Karte
Date: 2012-08-14 13:06
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: books, jackkerouac, maps, ontheroad
Slug: kerouacs-karte

![map-otr]({static}/images/map-otr.jpg)

Dies soll angeblich die Karte sein die Jack Kerouac in seinem Tagebuch
hatte um seinen Trip festzuhalten der als Ursprung seines Romans "On The
Road" diente. Karten zeichnen ist eh super... aber "On The Road"...
lesen bitte...ganz wichtig...

([via](http://bigthink.com/strange-maps/98-on-the-road-map-kerouac-traces-his-trip))

